唔撐作哥嘅都咪話自己係黃絲

我係林作，對於Poly自首人士有啲野想講

撐生狗嘅一律當藍絲處理

你可以不相信法治，但至少不要蠢到覺得法官會同警察勾結 收皮啦 香港仲有法治？

佢曾經係大律師，我會選擇信佢